黑警入黎睇一睇 講個事實你地聽

而家你地冇架啦 無論點都好你地一定會俾人清算

你地最好就親而家打多啲香港人 射穿人隻眼 爆多啲頭 上網搵多啲sp約返警局抱屌 再除多啲女仔褲睇 帶女仔返警處強姦 非禮多啲人 玩多啲先

唔係之後你地就冇機會架啦

你地用下個腦諗一諗 到最後運動結束你地將會企係既位置係點就明白

由一開始612開槍到而家 邊啲黑警俾人照過起過底既都即將會被清算 唔理係革職 再過住一世受香港人紅眼既生活 定坐監都好 都一定會以某種形式被香港人清算

魔警入！

我一世都唔會原諒依家既黑警

記住啊 班香港人真係好撚記仇㗎

推！

推